{"translation-revision-date":"2023-11-26 15:05+0000","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"public\/blocks\/random-images-block\/random-images-block.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"hu_HU","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Basics":["Alapok"],"Caption":["C\u00edm"],"Compact":[""],"Date taken":["K\u00e9sz\u00edt\u00e9s d\u00e1tuma"],"Effect":["Hat\u00e1s"],"Extend":[""],"Gallery":["Gal\u00e9ria"],"If a gallery is selected, only images from that gallery will be shown.":["Ha ki van v\u00e1lasztva egy gal\u00e9ria, akkor csak annak a k\u00e9pei jelennek meg."],"In what order the images are shown. Upload order uses the ID's, date taken uses the EXIF data and user defined is the sort mode from the settings.":["Milyen sorrendben jelenjenek meg a k\u00e9pek? A felt\u00f6lt\u00e9s sorrendje az azonos\u00edt\u00f3kat haszn\u00e1lja, a k\u00e9sz\u00edt\u00e9s ideje az EXIF adatokat, a felhaszn\u00e1l\u00f3 \u00e1ltal megadott pedig a be\u00e1ll\u00edt\u00e1sokb\u00f3l veszi a rendez\u00e9s m\u00f3dj\u00e1t."],"No effect":["Nincs hat\u00e1s"],"Number of images":["K\u00e9pek sz\u00e1ma"],"Other":[""],"Select a gallery:":["Gal\u00e9ria kiv\u00e1laszt\u00e1sa:"],"Sort the images":["K\u00e9pek rendez\u00e9se"],"The number of images before pagination is applied. Leave empty or 0 for the default from the settings.":[""],"The number of images that should be displayed.":["A megjelen\u00edtend\u0151 k\u00e9pek sz\u00e1ma."],"Type options":["T\u00edpus opci\u00f3k"],"Upload order":["Felt\u00f6lt\u00e9s sorrendje"],"User defined":["Felhaszn\u00e1l\u00f3 \u00e1ltal megadott"],"Watermark":["V\u00edzjel"],"Web 2.0":["Web 2.0"],"You need to select a number of images.":["Ki kell v\u00e1lasztani a k\u00e9pek sz\u00e1m\u00e1t."]}}}