{"translation-revision-date":"2023-11-26 15:04+0000","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"public\/blocks\/recent-images-block\/recent-images-block.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"da_DK","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;"},"Basics":["Grundl\u00e6ggende"],"Caption":["Billedtekst"],"Compact":[""],"Date taken":["Datoen billedet er taget"],"Effect":["Effekter"],"Extend":[""],"Gallery":["Galleri"],"If a gallery is selected, only images from that gallery will be shown.":[""],"In what order the images are shown. Upload order uses the ID's, date taken uses the EXIF data and user defined is the sort mode from the settings.":[""],"No effect":["Ingen effekter"],"Number of images":["Antal billeder"],"Other":[""],"Select a gallery:":["V\u00e6lg et galleri:"],"Sort the images":["Sort\u00e9r billederne"],"The number of images before pagination is applied. Leave empty or 0 for the default from the settings.":[""],"The number of images that should be displayed.":["Antal billeder der burde vises."],"Type options":["Type indstillinger"],"Upload order":["Upload r\u00e6kkef\u00f8lge"],"User defined":["Brugerdefineret"],"Watermark":["Vandm\u00e6rke"],"Web 2.0":["Web 2.0"],"You need to select a number of images.":["Du skal v\u00e6lge et antal billeder."]}}}